Facebook係咪死左?

load唔到

same here

用chrome上唔到

係咪打風吹冧左Facebook 總部

笑左

多謝

我都係咁 用無痕分頁又上到....用返自己google account登入又開唔到

same
清cookie會上到一下
不過用自己google account 登入facebook一F5就連唔到
重複清cookie再登好多次都係登完F5就死左

無痕同其他google account就正常

但電話app上到

一樣

X2

唔記得轉acc?

same

的網頁可能暫時無法使用或被永久移至新網址。
ERR_FAILED

永久移至新網址

where?

無法連上這個網站

的網頁可能暫時無法使用或被永久移至新網址。
ERR_FAILED

仆街 一樣
係咪港共要鎖FACEBOOK

用到

利申 pccw

x2

上唔到
應該係某部份CDN SERVER死左
我PING果個FACEBOOK係31.13.95.36

chrome clear cookies 後上返

一F5就冇咗

鎖埋香港？

剩係chrome上唔到

ipad iphone冇問題

利申：全部wifi PCCW

ipad電腦版FB上到

pc chrome就上唔到

頭先都係咁，但係設定，重設就ok，可以試下

鎖港

IT狗全是垃圾

全球都有Report

用FIREFOX上到
手機都上到
得CHROME唔得

reset chrome要全部Log in過

內訌

快d入去屌柒佢地

Leave message !

fry all IT Dogs

lm

過左一陣又上唔到

因為咁所以down做個opera黎用
上到 但opera好垃圾

hkbn + chrome上到

hkbn chrome 同一情況，之後清一淯cooker,reboot電腦又上到。

一陣又瓜

係咪報平安個功能搞到炒左